搵迷你龍嚟sell condom 行唔行得通？

搵馬英九sell鐵達時